集思廣益 一人一個空閒嘅時候做既野

利申大學之後 真係多咗好多時間出嚟 冇咗中學嗰種充實嘅感覺 日日除咗攤係床上面 hea足全日 瞓足全日 真係好空虛 各位巴絲打平時會做啲咩去擺脫呢個空虛嘅情況
最後 光復香港 時代革命

打丁

屌，以為自己開po

巴打平時有咩做

冇野做，有時出街買下嘢，前嗰排學左打倉頡

利申用手寫板

做下gym操下自己

搵d想學既野去上興趣班

出去返多幾份pt見識下唔同既野同接觸唔同既人
特別係可能同你自己讀緊果科相關既工
整靚個CV 順便儲多d錢

利申 今年fg
而家返工少左好多時間去做上面頭兩件事
另外早排見到好多同年既朋友原來都已經有幾十萬儲蓄
係自己大學四年返工儲返黎
自己仲月月清

我都想知到底有咩做好

最近weekend 落左club 幾likey 但都唔平 想快啲yo到女

做gym冇咩恆心 冇咩特別興趣 依家讀緊個科 btw多謝巴打
巴打加油

你都係去温書好啦，喺ust到讀gpa冇4搞唔掂

Cls ust 點樣先會有四

上多d莊
讀咁多書無撚用
諗起之前in mt 個interviewer話我讀書好無撚用
無上過莊未必識點樣帶領團隊
屌佢老母

有時間上莊識多d女仲好

其實睇咩人既
我有Fd上莊上到比人quitU
因為成績太差...
咩都平衡啲好

而家好後悔以前做書蟲自己摺埋

有啲人係唔鐘意social 同玩
你叫佢上莊其實都係辛苦

揸電腦巴士/貨車

我以前中學都好social
自從中學畢左業開始摺之後就一去不返
而家同人交流都唔想

發生咩事黎？

其實無話發生過咩事
可能摺慣左返唔到轉頭
好多時鐘意自己一個多過同人溝通
越黎越覺得同人溝通好麻煩
個個人性格唔同 你又要用唔同既方式去對待

影相

人大左就好自然係咁

推